上水開始多返大陸人，武肺風險非常高

當然唔夠高峰時期多，但都明顯多返

開左關比支那入？

應該係經未封嘅地方過嚟

唔通係腥港人......